係呢個谷 將心裏話痛快講出嚟

新tg谷招人 歡迎大家
我地個谷理念
係希望識到更多朋友仔
與大家暢所欲言
歡迎你入嚟放下喜悅或困擾
A life without a friend is a life without a sun.

唔好意思

呢條link先啱

推